[年經]一人一個係7仔ok常買嘅飲品

茉莉銀毫綠茶
冇920ml先買500ml

水

蘋果綠

汽水

津露/道地烏龍茶
邊支特價就買邊支

陽光檸檬茶

唔係成日買 但係如果買 係首選

津露 伊藤園

伊藤園綠茶

飲親都係

加左價都係買呢隻多

水 津路

CC lemon

牛奶公司屋仔奶

最近有隻香片幾正
ok有時仲會放係熱飲

Zero
維他朱古力奶

可樂

桃茶

道地解茶/ 玄米茶

ucc coffee

通常飲CCLemon
再唔係就試埋啲奇撚怪怪嘅日本梳打汽水

道地/津路烏龍茶

香片同好

獅威
Hoegardden
維他檸檬茶
可樂
純萃喝

雲抹 會飲上癮

我自己成日都會買茶飲
飲少少就加凍水不斷loop
好襟飲

最近枇杷汁 最平 又幾好飲 但同牌子山渣果隻唔得 但好多時得返山渣

岀左香片之後就轉左會

If 椰水 椰奶

杏仁茶 乳酪

維檸

超好飲

維他紙包
清熱酷

芒果木瓜奶

樽裝可樂

補返圖先

午後紅茶

津路

6.5大紅袍

獅威
而家7仔ok啤酒仲平過水

道地綠茶 津路去慣士多買 平好多

蒙牛乳酪 純甄
雖然可能生賢者之石，但真係好好味
我不嬲唔食乳酪都愛上咗

道地伏味系列

蘋果綠茶

朱奶同余文樂

維他青檸冰好好飲

唔知點解d水係特別貴

水
雖然自己都知買水好笨7

椰汁 椰青水

識飲

淨係會買盒裝奶 其他野飲去士多超市買 7仔太貴

J路烏龍茶
清茶酷綠茶
正

錫蘭

津路/伊藤園綠茶

竟然得咁少人會飲維他檸檬茶

蘆薈提子汁/綠色果粒橙

水
而家好少買野飲同零食

我諗係喺街想買水嘅人應該幾急要水？

維他檸檬茶

無糖茶香片 其實我係$6.5黨

呢隻正喎

呢隻椰奶係幾正 但個人覺得759玻璃樽果隻再正d

伊藤園玄米茶

首選津路
伊藤園綠茶有時平就買

道地蜂蜜綠茶

道地玄米茶

維他 香片

D人話好好飲 見特價買番枝 難飲到呢 .....